狗：許智峯 譚文豪 立即離開警方防線

黃大仙即時

前後夾住人，請你離開防線

又撚狗

慣用技倆

譚文豪又爆seed

黃大仙繼馬鞍山又一高質撚狗作品

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略